如果用短竹配盾做前排有無得諗？

琴晚發夢睇直播嗰陣見到前排都有盾陣
但係得個盾都係等比人打
都要有碌棍旁下身
如果用中學陸運會嗰隻啦啦隊短竹可唔可行？
一黎價錢平(我估係)，可以大量入貨
二黎都算方便帶

不過好唔好抽都耐用度就唔清楚

大家討論下

推

對住啲無乜甲既應該都有用？
斷左都可以再攞

無㗎啦無方法

竹擺明犯法，自己考慮清楚